仲諗緊罷唔罷工既醫護人員請進入

救人第一件事係咩？
係現場環境安全呀！

推

呢個係好機會比佢地扮大愛
愛埋鬼國賤畜既愛
唔好阻佢地